﻿ Hạnh_phúc ... trong tầm tay
Bạn cần khám_phá để biết mình là ai , và cứ là chính bạn . Bạn phải quyết_định việc_gì trước , việc_gì sau , và tuần_tự giải_quyết từng việc một . Bạn phải khám_phá sức_mạnh bản_thân , và tận_dụng sức_mạnh đó . Bạn phải học cách không so_sánh mình với người khác . Vì không ai trên đời này là bạn ngoài chính bạn .
Và khi đó :
Bạn sẽ biết cách chấp_nhận bạn là duy_nhất . Bạn sẽ biết cách chọn_lựa những ưu_tiên Bạn sẽ biết sống với những điểm yếu của chính mình . Bạn sẽ biết tự kính_trọng và yêu_quí bản_thân . Và , bạn sẽ là bạn với trọn_vẹn nghị_lực và sức_mạnh .
Hãy dám tin_tưởng :
Rằng bạn thật tuyệt_vời , bạn là duy_nhất . Rằng bạn là công_trình vô_giá của lịch_sử . Rằng “ là chính mình ” không_chỉ là quyền , mà_còn là trách_nhiệm của bạn . Rằng cuộc_sống không là những khó_khăn phải giải_quyết , mà là tặng_vật để yêu_thương và trân_trọng . Và , bạn chắc_chắn có_thể đứng vững , bất_chấp tất_cả ...
MAI_CHI ( Theo Inspiration_Peak )
